依加call PTBF 嚟唔嚟得切？

如題

Add Hugo1991

急單要加錢

開個價嚟

靚仔？

21800000 call我吖

要鴨唔係要雞喎清

唔靚仔得唔得收你平啲啦

哇 你仲要咁出名

1蚊ok?